美國警暴單野會唔會搞到變戰爭導火線

如果局勢惡化落去 只會逼美國對中國更強硬
加上中共實有份搞事
但再強硬落去應該只得戰爭

只有對外戰爭先可以團結內部 轉移視線
打中東個啲一定無用架啦

都唔知會唔會搞到引發局部戰爭
而且國際局勢火藥味都幾重下
南海 台海 中印 香港⋯⋯

如果冷熱戰都出齊香港會點呢

成立香港帶路黨
sir this way

打啦好嗎

諗太多 係都內戰先 好多人借機反政府 如果Trump冇諗住出一啲全面改革既措施根本無可能平息到 佢地好似我地一開始咁 不過我地真心為咗改革 佢地有人係趁火打劫 到依家佢地都好似未有訴求 咁樣好危險 變相Trump冇一個target 亦唔知點滿足到佢地 如果搞唔掂 支那多咗手段反撃 而且呢個外憂内患一直存在

根本就要

內戰既話可能墨西哥會趁機搞事試圖搶返新墨西哥州即係佢地以前輸過比美國既領土

美國會唔會解體

對美國黎講
內戰一定重傷過外戰

正因為無野/難met到示威者target
局勢一亂落去 變更大型內亂
咩方法先最易平息 轉移視線？

仲要一大堆問題
民主黨自柒
侵侵要博連任
失業又高企 ⋯⋯
國內經濟復甦又一定無咁快
侵既經濟皇牌無哂
得返對中共張牌

人地仲熟路過你
美領館起左六七十年
一直成千人收集情報
連邊度有地下管道都知道

完全唔覺得會咁樣關連到

美國次次呢d騷亂都搞到好大

問題係示威者已經冇左個Target
而家應該算係發泄階段
黑人騷亂其實以往都有過，一段時間就會平息
侵咁快就出到National Guard其實已經代表佢知呢鑊野唔簡單

唔好on9
經濟唔好先係主因
打熱戰咪可以徵用班黑人
到時咪可以消耗勞動力

都係睇和唔和解到 快快趣燒完
關鍵位係只要有小小處理失誤
或者用左力鎮壓殺埋平民就仆街了

我只係想表達依家國際局勢具備好多戰爭既條件
或者咁講 令到本身唔想打既持份者 抗拒都少左
只係我地依個階段唔願意或者唔相信有熱戰

中國想打 只係搵唔到可防可控既戰場
美國只係差一個借口/觸發點

當然依啲好難講陳同佳頂綠帽可以搞到咁
亦都可以只係一個普通既綠帽仔

變內戰似d

執包袱啦ready go!

冇乜可能
共和民主兩黨都唔會想

問題係大眾want more, want changes 所以政府一定要有一定程度改革先可以平息

最簡單係帶領示威者傾個goal 咁之後再談判 比大眾感覺到佢地嘅聲音被聽到 咁樣好快會少咗人參與

快撚d打三戰

對上一次係幾時

好快平息

打熱戰咪又係消耗經濟 而且9成人唔會支持打仗 人地國內大把人enjoy平穏生活 你打仗只會加劇內憂 而且問題已經唔單止係黑白不平 係到政制system 嘅不滿

內戰兩黨no say啦 根本上都係poor vs rich

難 ...呢d枱底下嘅野先難

技術問題
無＄你仲點打內戰
爛命一條咪最多好似依家暴動
點發展成內戰

首先要求示威者派人談判，然後拖一兩個禮拜拖到4個黑警被人告曬，之後傾賠償，再特赦埋呢幾日d人
條橋sponsored by 老鼠成

我鳩估就係National Guard始終係軍隊
唔似警察咁樣會亂黎

一定會有既

如果check 到有五毛煽動，又可以入中国數

幾肯定軍隊會企人民果面

你有槍有炮 暴動到一個程度如果夠多人支持 內戰係有機會嘅 雖然唔大

其實港共有啲橋係work 只不過我地冇bargaining power 人地有

唔會咁清高
National Guard有軍紀，係Military Police管
奶野要去軍事法庭

搞多陣就冇事
塔哂果四個 然後安撫下 派下資源就冇事

政府同民眾根本冇分歧

雙方都有嚴重內部壓力......唯有對外戰爭抒發一下......

一「帶」+ 一「路」
原來係咁解

咪癲啦 軍隊軍紀強過警察好多啦 真係落order開槍嘅話 實大部份照做

我有同美國人傾過，佢地認為黑警違憲，想重組警隊。

唔會 佢一定平內亂 都唔會起兵

問題今次係激發左更深層次問題
唔似單一事件

一班人單純想改革
警暴警權 種族主義等等
民生問題又一堆

另一班人借題發揮 發洩既又有

當然兩者並存都有

因為同時都有受壓迫既一群
受近期肺炎問題 經濟問題引發不滿又有

所以唔排除民眾會有進一步既訴求
一拖長變數又會更大
好似香港咁

攘外必先安內

實際例子:第二次國共內戰

陳同佳頂綠帽真係搞到ww3

That’s the point.

我覺得中共會炸咗香港先

呢個時勢打中國接近最差選擇
內戰味濃，瘟疫佢地又未搞掂
邊有資源搞中國

侵侵搞掂個大選先
呢單野幾肯定令佢連仼唔到

92年LA riot之後老布殊連任失敗

中国想打？
點解咁講呢

以為自己好好抽
山窮水盡遲早俾美國玩死 不如搏一搏
仲可以團結民心 搏美國打人黎中國守到

應該係得e 3個原因

因為世界各地應對暴動/騷亂既方式就係等佢地搞完先清場

係得香港先會唔理三七廿一就tg放題

香港會被誤射gg 有咩想做快啲做

又蝴蝶效應

一年睇幾多次導火線po啊 咪咁多性幻想啦

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

唔好喺狀況外 落過多嘅評論...
美國制裁中國係政府政策
國民示威係係不滿政府

我地要爭取外國對香港嘅關注同支持
切忌以高姿態對待外國
適用台灣 都適用於今次美國示威事件..

香港人 慎言!!

Diu ，其實好撚簡單姐，警察最大粒嗰個位，搵一個黑人一個白人做，之後下面加番多少少黑人嘅比例，每一條Team最少一個黑人，咁之後有咩事就唔會賴落racism 個到

但美國總領事館準備賣走宿舍塊地皮變售後轉租喎

仲有加州

唔會，完

人哋話熟路過你
同賣地轉租有咩關係？
轉租就會唔熟路？

No

Testing the limit of Trump's ability!

Such a tough job!

我講緊中環花園道
你講的是其名下的南區洋房
證明你對港島唔熟悉
講嘢又唔對題

我認識個朋友 係新界仔
以前讀HKU住hall
他住過幾年港島
我是港島長大
我發覺他好多港島路都唔識
佢又無私家車 有次到屯門探他
發覺他連屯門的路都唔識
在他的世界裡只有步行和公共交通

我有遠足 什麼金督馳馬徑
港島老虎坑等都行過
但水務局和港燈的
工程師朋友告訴我
還有很多可以行人的管道
一般人是不知道的
但我上述的對行軍肯定有用

好多窮撚 車都未揸過
美領館人員 幾十年來收集情報
呢個年代又有GPS
佢哋又有自己親信的司機
如果有打仗的預備
香港啲路佢地肯定熟過
一個十幾二十歲的連登仔

你憑什麼幫美軍帶路？
打仗佢都費事養閒人
真係養你都嫌嘥米飯
幫佢含撚都嫌你口臭

最好快啲

童軍d fd, 提供一切support

解禁
任由第二波武肺殘殺
唔使出national guards其實

當初夠冇人信反送中同貿易戰會俾人拎埋一齊講

俾錢班黑人黎香港搞破壞 大家一齊亂

美國出黎示威個班唔驚武肺咁

d美國人質素咁撚樣
會唔會美軍都

實會
而家美國儲緊能量條咁

唔會
美國係聯邦體制並唔存在解體問題

睇Trump會唔會拖到好耐先做，其實同中國有啲似，一早撤咗咪乜事都冇

如果證實到動亂係共匪背後策劃，就可以出兵了

時間太巧合。
全部起選舉年發生。

Push

香港南海台海個感覺有啲似當年巴爾幹

會唔會依單野關中國事？

之前疫情又係，依單野如果又搵到啲蛛絲馬跡，真係有藉口出兵

屌你講嘅嘢真係好撚 match 你個名
係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

咁先好，等緊中共發癲例如係武統台灣，美軍先出師有名

以你咁講香港有訴求政府就唔危險

佢哋蠢唔曬
班示威者知道如果自己攞槍出嚟實死無生
搞到佢哋冇大義名份開槍鎮壓

同佳 + George Floyd = ww3

條友突然出黎認叻做乜9

根本支那搞鬼

對香港同中美，台灣係最好嘅戰場

有連登巴打係navy 自己識路行

支那盡顯剩係識出陰招
唔會光明正大

美國vs歐盟
白人vs黑人
香港人應該好似好熟口面

而家都有啦，跟住反而係班黑人警察自己最歧視黑人，同香港班黑警奶中國人打香港人一樣

有唔同人種就要開幾多個位有啲on9

呢啲唔係叫平權

睇佢打字就知係七十後中佬

中國必勝

美國因警暴觸發示威呢單嘢 中共港共應該要害怕

Hi五毛

1. 依家打中國係接近「最好時機」
2. 美國政治環境 兩黨唔會想內戰 中國內戰機會更大
3. 其實要打你中國 對於其他國家好吃力 美國咪玩啦 國家戰爭機器mode一開 打中共X10都得
4.為連任，提早開中國波就係最好選擇

P.S. 想知分析判斷方向？睇五毛數量+調返轉讀，便得到認證

好多原因想打，但只想打有野賺既仗

1. 習思想走左傾冒險，中國夢就係軍事夢，佢比摺被軍立場更硬

2. 習10年0政績，佢一撚定要交政績。兩條路比佢揀。第一條：國安香港+武統台灣(打佢外島)；第二條：南海戰，但同美軍對打，風險高

3. 國內爆煲，體制特性，全世界都想轉移矛盾

日經post 日撚日都有中學雞話開始打

煽動仇恨香港人，再逼害香港人黎俾中國入面d人打飛機，好似最無成本

對外文宣：
暴亂由支共煽動

支共煽動暴亂

中華民族復興同納粹雅利安人優越論，意大利復興羅馬帝國一樣係法西斯主義

roof Korean 果次，應該係

搵到證據證明中共有份煽動就好

對外戰爭笑撚咗
你不如擔心下支那蠢撚到諗住襯亂出兵

肯定有啦
你睇twitter就知

我等左好撚耐
究竟幾時開波姐

講真人地情報系咁堅，可能熟路過香港人都唔定。

不過如果班屍肉走狗傀儡身上有tracking beacon 嘅話……

頂多rubber bullet 射腳
暫時見到都好克制同專業

這次示威係抗議警暴,特別係白人警察謀殺了黑人公民
州和市政府冇支持警察, 並逮捕和立即指控該警察第三級謀殺罪
示威演變成騷亂和有人趁火打劫.
我相信局勢惡化落去之前, 社會各階層會出來要求改革警隊
最終多數民意會要求殺死黑人的警察得到公正的審判和譴責趁火打劫既人.
可能需要幾個星期才能解決，但應該不會變成內戰..多數人都支持和平
既示威但不能容忍有人趁火打劫. 侵侵出National Guard係要儘快平息
事件, 減少人命同財物既損失..

個黑警可能會被判入獄25年
如果個黑警在香港殺入,可能會升級
大家都係黑警但係又唔同命...........

唔會內戰啦
選舉又到、啲人根本係為錢出嚟，又唔係想推翻

N 年前？john titor 未來撚話美國會有內戰？
時間線到左？

另一個角度睇
美國人因為疫情比人困住太耐
宜家一次過爆哂出黎

特別係美國人係好撚燥底

其實一早咁做緊

其實黑人做cop都係咁既武力

如果每條team 有一個nigger 咁單嘢就唔會咁嚴重啦，擺明唔做啦

*冇

依加係警暴問題，唔係班左膠spin去既種族問題。
係連黑人警察對黑人都會咁樣暴力對待。
反而應該警察守則改革，例如捕獲左唔應該再用過度武力去攻擊個嫌疑犯，監警機構再做多Ｄ野去減低路西法效應。

前題係示威力度同政府嘅誠信

如果係黑人殺咗黑人，件事根本唔會放得咁大，最多咪講兩句

唔係 racism唔係條team嘅種族比例 racism冇得咁樣解決

佢地所謂嘅reconstruction 係警察嘅training, yearly test and check on mental and physical heath 果啲